中央打救香港？用兩個字，就可以化解港共PR

贖罪
支那檢測人員唔係咩馳援香港（遲緩就有份）
支那派人落嚟做大規模檢測
係要為散播武漢肺炎贖罪

同D中立/淺藍撚講
唔係中國政府封鎖武漢不力搞到全球大爆發
唔係林鄭唔封關仲開個漏洞將香港變無掩雞籠
你今日要俾人插鼻？
武漢肺炎至今已經奪去四十幾位香港人性命
全球死70萬人

香港人係唔會因為搞免費檢測就原諒佢地

利申：強制我都唔撚會驗

大家一定要堅持叫武漢肺炎
只要呢個稱呼深植所有人心入面
支那就洗脫唔到罪孽
想改寫歷史？收皮啦

你就真係PR啦
黑都畀你講到變白
搞死你變贖罪

想贖罪香港人都唔接受呀

睇晒先出嚟屈PR啦

中共要向全球贖罪

唔係贖罪，係「滅絕」

贖乜撚野罪？
繼續靠害咋，你以為支那做緊好野呀？

贖乜野罪
柒婆今日諯左中共收錢架喎
俾錢買服務咋

贖你老母閪罪
打劫呀家陣
叫港共搞到你一獲屎再搶你錢買垃圾

同黑社會迫你買野有撚分別